樓市根本無跌，只係大戶加速收割

10年前買落仲係講緊賺幾倍，降價只係俾d傻仔接貨拎錢買tesla

睇下地下 成地精

股票停左牌，咪唔會跌